[
  { "question": "Muestra la paleta de comandos", "answer": "Ctrl + Shift + P" },
  { "question": "Abrir Rápidamente,Ir la Fichero…", "answer": "Ctrl + P" },
  { "question": "Nueva ventana/instancia", "answer": "Ctrl + Shift + N" },
  { "question": "Cerrar ventanada/instancia", "answer": "Ctrl + Shift + W" },
  { "question": "Configuración de Usuario", "answer": "Ctrl + ," },
  { "question": "Atajos de Teclado", "answer": "Ctrl + K Ctrl + S" },
  { "question": "Ir a la Línea... ", "answer": "Ctrl + G" },
  { "question": "Ir al Fichero...", "answer": "Ctrl + P" },
  { "question": "Ir a ciertas lineas del código autodefinidas... ", "answer": "Ctrl + Shift + O" },
  { "question": "Muestra el panel de errores en el código", "answer": "Ctrl + Shift + M" },
  { "question": "Va a la línea del error o warning", "answer": "F8" },
  { "question": "Va a la línea del anterior del error o warning", "answer": "Shift + F8" },
  { "question": "Abrir sugerencias de codificación", "answer": "Ctrl + Space" },
  { "question": "Cerrar Editor", "answer": "Ctrl + F4, Ctrl + W" },
  { "question": "Dividir Editor", "answer": "Ctrl + /" },
  { "question": "Abre un cuadro de dialogo de CODEIUM", "answer": "Ctrl + i" }
]
